［玩Telegram谷喇喂］24小時巴絲吹水集中營

夠唔夠做都埋黎圍爐啦
活躍人士有二百以上
過度活躍人士過百

潛水員ok?

Yeah~~~buddy~~~

個group mk到

全部都喺到呻冇女
又有娘娘收兵

早走早著

係走左先好

摺埋啦垃圾屌你老母

濛巴唔係話我呀？

btw 真係退咗

唔係

小學雞止步 多謝合作